一人n個追星經歷

想知大家追過咩星？或者追緊咩星？
有咩特別經歷？
追過小豬
依家追緊大文豪

你講下自己有咩經歷先啦

追過洪永城

如果佢出席活動 有無得影相個啲架？

無乜特別 其實都係出下活動 影下相
不過無追大豬之後 6年黎用左3-4萬追佢